其實林鄭大學時係唔係冇男仔約佢去酒吧，搞到對酒吧咁有仇恨？

次次一有個案就話想封酒吧

又話者喺酒吧識咗個破咗佢處負心漢

邊個咁抵得諗

讀Xgu 冇落過吧同地盤佬唔講粗口有咩分別

咪撚尻啦你😂

可能林鄭認為酒巴唔賣酒，靠日頭外賣chips 同花生可以維到皮呢。

佢性格咁西，有撚人同佢friend咩